[推到完場] 李斯特城 對 曼聯

Kick Off : 6/2 12:00

真主萬歲

豬波了

又係樓豬

寒廢開Po 今晚要然波了

仆街 聯賽不勝又要加多一場

NBCSN HD英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998

血台SKY SPORTS HD英文
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

韓費

Lm

樓豬係on9

做乜今日咁遲開？

寒廢好波

駁唔到

咁遲開

樓主屌你老母

Molamola

諗左好耐
都係駁唔到

呢句真

又寒廢 今晚ｒｉｐ

又無馬仔

上場福仔踢到成pat屎都可以繼續出
摩狗擺明偏心

豬波

梳呢摩佬

老泥不見了

感動既係朗隊唔見左

push

ANY SOPCAST LINK?

我地嘅救世主呢

K角位罰球怒射救世果位

今晚睇完聽日又要黑面黑成日

請不要踢西波

又一場西波

Legend 😫

g持曼

求電話link

預感李城今搵我曼反底

求ace stream link

又要豬了

我都覺。今屆專幫對面踢起

有冇YouTube 或者iPhone 用既link

無隊長豬得啦

351?

近排AV26台唔係好穩定
加多條27台
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

any sopcast link?

有冇之前nbasport條link?

屌你老母咩又響度妹 , 又唔交波, 想點撚樣呀

熱身都屌

大佬河踢閘又要包入黎幫屎波寧執屎

咁快屌定先

只要贏波我地就穩坐6弟

4141 姐

lm

屎波隊長

豬波都係

福又要卡關了

唔使怕，輸都仲係6

一袋又傷咗咩

咁都打到飛機

上場拉傷

唔係仲有咩好做

曼聯最six ball

no sopcast?

真係442

14 場不敗

442當真？

4連和

442

rojo咁踢有啲危喎

摩佬係咪痴左線 踢442

151777

獌實比李城d反擊中出一百連

今日條後防唔使擔心, 3 個 carry 1 個

又唔出馬仔

韋斯摩根個心口 厚撚過度牆

有大佬b, 不了

你又知出左馬仔一定贏嫁

兩邊閘俾人逼得好緊

大佬河好波 頂唔到輸得

442用馬達係咩玩法

又係rojo

web link

咁快黃

大佬河

Rojo

今季打起哂

大佬河片得好型

阿妹今場無妹喎, 下下一腳波
九成俾摩佬屌過黎

442合理唔屌摩佬

6 分鐘咋喎

大佬零

平時由第一分鐘妹到完場....

咁快含

🤔

踢得幾分鐘 等陣就黎料

咪燈啦屌

無卡神

Shaw係咪可以執定包袱了

今場d波幾爽

有無電話link?

醫撚院到

同求

華西真係好勁

442我想睇馬+福 黑雙煞

李城真係無哂上年道氣

慢撚到

阿妹係？？？

打fifa成日咁出

Ndidi弟弟
咩名來

妮迪迪

但我哋都係冇咩攻勢

對面日本仔叫咩名?
唔記得左

屎波點敢屌伊巴啊條柒碌

岡崎慎司？

廢佬一日未斷氣，呢個配搭都唔會見到

岡琦慎司

Ibra好拿惡

頭dup dup 學咩人做隊長

左右兩翼完全無突破

摩狗好波

阿妹交炸彈

個日本仔幾勁其實

iPhone 睇唔到

個波喺空中嘅時間仲耐過喺地面碌

拉SHIT
馬一招一定爆左好多次

踢柒佢啦 抽撚晒水

咩事mma

好撚柒矛

華迪真係賤過狗

想問下啊妹係邊個

普巴

應該普巴

B仔又想暴走

大佬b 唔同佢計la

咁撚惡

今場火藥味咁濃

有冇SOPCAST LINK?

MK LW
Mata RW

做咩事

mk一樣幾場無表現

已經無理佢 唔係打撚死華迪都似

sleep lu
tmr see see collect money or collect skin

點解可以咁亂

唔好剷得唔得呀大佬河 好驚呀

仲要搏命，其實所有領隊都鐘意呢種球員

係我呀

個波係空中仲多過係地面

屌佢老母矛迪

mata踢唔到左邊

我由德甲開始已經好中意佢

踢得好差

442我寧願要廢lin

試下呢幾個

其實呢個陣既意思係邊

我睇緊咩撚野到底......

坐1望0

再係咁實衰起岡叔同馬列斯手上

究竟踢緊d咩

冇乜章法

玩彈彈波呀 係咁斬斬斬

小豬呢

3個字乜都冇做過

排球陣

次次對面一迫就唔識踢

下半場換人: 廢lin, 樹, 卡神
馬仔又得個坐字

有冇人知踢緊咩

似打442 伊巴做第一點

西波

真心mata CAM 好好多

浪費左人生15mins diu

零組織零威脅
玩鳩斬高波就出羊收起mata啦

同上季v92西波有得揮

一個玩天一個玩地

其實係練定陣迎接基沙文

垃圾曼唔屌尻佢唔會入

442 on9

又係西波一場

左羊右mk咪重好

有冇人覺得大佬河幾有隊長feel

哩十幾分鐘最好睇係頭先清新笑個下

真, mata hehe mk 明明應該打彈彈波, 點之全部長傳

對住d低智商既鳩跑逼搶都猜唔到出去

次次落地之後都好多小動作

大佬寧上晒力最強之人

20分鐘都唔知踢緊乜

呢個442真係

唔好啦

請問踢乜閪？

完全對得住西波獌呢個名

睇半場訓算

兩邊翼逆足442 冇突破力真係夠哂新翼

廢老

好撚悶

完全無人走位 個個企係到做麥7

上場對hull city頂唔順半場訓左
結果真係0-0

屌你死犘狗

西波聯

唔講以為贏緊40比0

伊巴返中場比4 5條友圍係咩玩法

妹妹打咁後完全冇威脅

還我馬仔

好波呀靴里拉

有冇得賭邊隊先攞紅牌

又西波

平安鐘

好撚廢

無馬仔真係笑左

我都係 半場見唔到希望就瞓咗

自從普巴又去搞個頭之後
隊波就柒到而家

屌，根本鳩放十一條友上場踢，有撚戰術咩

442踢到咁影衰哂

hehe

回乜撚嘢傳呀

垃圾po霸😂👍🏻

邪神妹妹

致命靴里拉

大佬b!!

阿美尼亞美欺

福

係,完全唔知做乜9,玩鳩斬就咁樣啦
福/伊巴/爆炸 (是旦2個)
羊 mk

福仔

HEHE

Rashford

Mk

攪笑呀福仔 239

福頭仲唔撚雪?

靴仔傳完醫院波之後連基本防守都唔記得左

坐輸望和

what a shot 239

來福

中腳

福垃圾到

B仔個下真係嚇一嚇, 雖然閘得靚
不過今年D球證好鳩架....

把握力 唉

其實有冇人話我知mata 打咩位係最好

無人mark你 福仔你都可以炒

mk 呢球做哂成個攻勢

福踢前鋒踢d 乜q 出黎

MK

都近榜既

禁區

終於叫有球波睇吓

雞肋

mk

馬仔入撚左啦

Mk好勁

傳得靚 又把握唔到

有冇iPhone link
屌佢老母全部彈去啲西廣告 彈去app store
好撚煩呀 又睇唔到

啲把握力

垃圾 冇表現 災難級

入曼區問好d , 果度比較多專家

239

俾福自由走位啦而家 表現好好咩 值得正選過馬仔咩

由左邊跑到右
直接攻擊對手

lin 都入左啦

有反擊 但又係衰射波嗰下

福仔都係雪下先啦

rubbishfort

其實唔差
唔算好飛機

最後關頭?

下半場馬仔換福
MATA踢中間啦

朗隊入左啦

4231嘅RM

踢442但兩隻翼都唔快點雙翼齊飛 廢老又成日走出黎福又跑左去左邊

trashford

所有獌最佳位置就係佢地無踢果個位

基沙文入左啦

大家慢慢等啦，平均射十腳都入唔到一球

其實福有咩勁
除左英人吹得勁之外

馬達淨係識駁腳回傳，廢撚到

我老母都入左啦

伊巴唔掂wor

屌你普巴又比失

約基入左啦

agger

勁過馬仔 係摩佬眼中

對面兩邊係musa mahrez
真係幾淆

下下大腳踢前俾身後波
但去湧果個係慢到閪既Ibra
做mud9

俾Ibra set就斬到腳啦

你要知道曼聯咁難得有腳射門 係大期待啲嫁喇

拉Shit 條垃圾

妹妹打到派路咁後做乜9

咪同耶子一撚樣

B仔今日隻腳發生咩事？不停甩波

馬仔把握力>>>>>福

踢人踢到自己傷

仲要個攻勢咁靚

搞乜呀 踢到咁

垃圾都淆？

Simpson 踢完人自己傷埋

禾確特入左啦

廢老成日失波

奉先貢快起番身

作客都嚟睇

442 分分鐘出朗隊都好過福

佢有派路七成都好

怕什麼
咁都輸就係自己廢

扮派路 但腳腳離撚哂位 好多球都唔到位/要返後拎

sir

係都會Lin出黎先

帶傷上陣 好似係

巴迪斯圖達入左啦

唔講以為十一個唔識 屌你啲交波零默契

廢老：渣ga 一陣出功夫腳你就死

yes

唔打得都嚇得既
走甩一次比佢爆過左直落底架啦
好彩冇出blind

馬仔無態 不了

好傷咁喎

dllm 要換

費sir又要睇西波，真係慘

Replay完變左Simpson訓低嘅

馬達

馬達on99

442 分分鐘出廢lin都好過馬達:o

Mata近4-5場
真係好差好差

馬達好撚差

黃鳩梗啦呢腳

痴撚線

紅得喇屌

馬達 傻撚左？

好撚肉酸

伊巴d氣反彈過去

馬達完全唔掂啦 無紅已經好好

mata表演緊仆X

跳得都幾高喎

比呂布踩死腳

馬達做乜鳩

紅都得好彩

mata 呢下紅都有機

紅得啦講中

馬達on9

mata

馬達真係好撚ON9

而家d 90後真係

講真

咁都無紅 又要比人抽

痴撚線 紅得啦

幾撚驚紅呀屌你

Mata可以紅得

係同一個人咩

仆街幾驚紅牌

MATA戇鳩咩, 呢D位使撚飛鏟咩

馬達換馬仔啦真係唔想搞大佢

踢埋啲屎波仲要發脾氣

走啦屌

上半場換走佢啦

馬達俾人擇完名痴左線

馬達真係唔係正選料 踢左3 年都無變

mata要雪啦

華迪係咁 上季好多12碼都咁黎
不過佢係跑得幾快

球證點敢紅曼聯啲人

摩佬依幾場死攬馬達做乜9

下半場mk踢右
m11換mata啦

馬達係咪痴左線

馬達哂靴

mata呢幾場食晒屎，但偏偏摩佬係咁俾佢正選

單尼心信真係好撚好笑

馬換馬打快d啦

馬達係咪跣親

mata 上季都有一次on9 雙黃, 快d 換走佢算

大佬寧幾撚通透

救曼聯嗰時個個都話值得正選

史摩寧連比兩腳靚波，係咪眼花

rashford又踢返左邊

以而家既人腳 佢打後備啦

1個馬仔又要換褔又要換馬達，都幾撚唔得閒

係打鳩斬既不如搵爆炸出黎好過啦

係咁架啦

好出奇呀

摩佬真係好鳩，有態果陣又雪，踢幾場屎出黎又一直出

真心唔知踢緊乜9

羊換福 馬換馬

無啦啦發神經熱誠飛剷

馬達都有人話唔係正選料 上年邊個係咁救曼

今場應該幾多牌下

普巴work rate可以有幾低

我從來都唔覺用佢會贏到聯賽

呢隊西波降班算啦

營多廣告 想食營多

點解成日都要錯位咁出

含撚啦

平時練mud 9 波架

你講邊隊先

大佬河推嗰下我個心離一離

上年排第幾

一定係cam

你老母就真係唔係正選料喇

踢左十分鐘442 就轉番4231

無限分邊

半個鐘咋 就斬斬斬
幾時先斬得到完場

上年唔係馬達+馬仔+ddg 3個我驚前8都冇

球品好唔代表好波

個波騰空多過係地

第一日入嚟曼區
之前冇正選個個好似死老豆咁

福仔人都唔過下

咁你假設左打佢個位會係更廢姐

踢乜撚啊

大家掛撚住控球未啊?
依家無得控啦喎

我從來都唔覺用阿妹會贏到聯賽

福完全無威脅 有波都唔會個人突破

老實講，我想佢做後備殺手

睇到就瞓著

9斬 回來了

俾d膽去攻啦 屌 拖到慢哂

30幾分鐘就捉戰犯

下下大腳
踢得衰撚過護級

屌
就算人腳幾強都好，呢幾年既魚拉突點都有陣柒味
結果都係燒味足球

正解

我覺會

馬達有態時同mk hehe啲彈彈波j到

馬達畀人開汽水

福唔會嘗試過人
下下回傳

D傳中真係好7

波都控唔好

福仔之前都話有牛尾巴用下
依家連過人都唔敢

rashford斬斬斬斬乜撚
明知唔work又唔試下自己過人

唔通靠你？

過唔到咪又係屌....

搵牙福鳩斬點解唔出羊呢

咁都救到

神救

屌 又神救

傳多兩腳又斷

如果mk同 mata 我會用mk
希望下季有人換到mata個位 mata太慢

呢腳似樣

咁我去踢都得啦 翼唔落底出波

老
羊出波幾撚勁

終於有少少野睇下

百屌妹妹

仆街對面龍門又上身

又睇對面龍門表演

冇正選 - 屌你老母咩又冇正選

打正選 - 屌你老母咩廢撚到, 根本唔係正選料 , 從來都唔覺用佢會贏到聯賽

又上身

福仔做乜撚唔爆落底

福呢野好波

都唔知踢乜9
訓

百屌準備成才

妹妹一上前就做到野

場場都有神救

我有講過無正選咩

對面咩隊 對面個龍都上身

妹妹成日跑步跑到彈下彈下咁

舒米高

反應快到

真係好想知練波係練咩野，用哩班人可以攻都唔識攻既

睇福頭睇撚到燥 摩狗屌你老母

我上2 年已經講過馬達太雞肋

以前無嘢輸 而家犯錯會無左正選

對號 ?

有野咬

爆落底咪又係傳中

快d繼續燈福仔啦

出馬仔啦 爆佢老味啦

onside嫁bor

超撚勁

係摩佬用錯左福仔 人地明明箭頭要人打邊

旁證又派膠

好似幾年前既羊咁
一拎波第一時間係傳返出去

福仔盃賽出啦 無哂信心點踢

跳舞

成班晌度攪笑

福仔啲突破呢

還息

好慢
成日要轉個向都回傳到中堅先轉到

呢到啲人係咁撚戇鳩㗎喇

衝出黎

福仔而家直頭唔玩屈速爆底 讓翻個位比馬仔先

一開波咪打前囉

近呢幾場冇態啫，呢兩年你所講嘅雞肋踢得好過幾多人，救過我哋幾多次

究竟我睇緊乜鳩
雲鳩耳都叫睇得出玩鳩猜
垃圾廢摩真係完全睇唔到有咩戰術

Mata柒左幾多場呀
迷摩做mud 9

而家就係打得差既有得出
有表現既雪

打得差係屌架啦
岩岩果下差d紅 係咪要讚佢熱血呀

馬達空哂
佢爆底傳中仲好

法國呢度d人仲衰撚過鍠佩狗

屎波今日正正常常

場波好撚西呀

依左屎之後就好撚勁

剩係識回後同9斬

拉SHIT依家除左刷角幫賭仔之外都冇乜作為

福頭真係成功被廢 thx摩狗

睇黎今場又幫李城止血

俾d組織啦屌

個波不斷係空中頂黎頂去 悶撚到

有冇啲統計計下個波究竟喺空中幾耐

有3個carry佢

條友琴日已經想扣帽子
咩出馬仔一定win hull city

大家集氣

馬達 福 廢老

災難級

打442但邊路冇突破係咩玩法

福次次K個位攞完波唔係鳩斬就傳後

出馬仔換馬達 福打前啦唉

求其斬一腳

換走福仔啦

好搖悶

個福仔慢撚到

屌 福仔完全唔敢去
成隊踢得好迂迴
好多多餘回傳

福仔變左未食屎既羊架

福仔。。。不停重複邊線回傳🤣

訓教算

福仔做咩撚野唔突破
之前就鳩扭
而家就完全唔扭

福返去打飛機算啦

用mk 狂頂高波
係咩新戰術

廢老其實唔差, 前面得佢破到大巴

我寧願睇左羊右華

伊巴仲衰過朗隊 正係禁區邊落波

攻緊個陣個禁區長時間冇人

好撚西啊屌

K角位

場場波都係兩邊斬，但係成日等到人地番晒，中間個個企定定唔走位又唔夠人頂

佢今日做乜撚野 空晒單對單都唔爆落去

還我撚羊！！！

屌 我明明無講過

隊波唔識打陣地戰 0組織力

唔好條友, 開名

以後場場all in半場細

廿歲第二季

屌玩高波就收起爆炸係咩玩法

可能老豆叫全部人唔好上腳

馬仔好大個咩

呢個陣完全係左羊又華表演嘅陣

難聽講句, 福只係有潛力D 既小豆, 唔出馬仔等輸

SICK BALL

又係搏角,拉SHIT

咪話換馬達囉

小豆效率高好多

咁樣滾法唔係計, 又 0 - 0 十五場不敗

福仔d走位唔掂喎，同rojo無配合

老實
唔好話馬仔
羊都拋咁樣打既福幾條街啦
速度腳法d優勢全部唔用

好掛住撚羊cup大位勁射

組織唔到架喇, 下半場直接換爆炸打燒味算啦

大佬寧勁番好多 打撚晒成條後防

小豆唔會俾人擺去打邊

MKMK!!!

又係MK

Mk呢d咪質素囉 對比馬達

而家李城等一個反擊 岩撚哂佢地

世三

米

勁

反大佬寧個班撚屌又要出撚7啊?

Mk!

Mk仔勁到

唔同類型, 唔同時間
費sir 帶黑碧打前都有表現la

型撚到

又係靠呢d 靈光一閃

mk!!!

Goal

mk!!!!

Mk 勁撚到

mk無雙

單騎模式

mk saves your ass

MK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

對面自爆

MK囝

MK GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

好勁

係咪草地問題，個波轉得怪怪地，彈彈下咁

快翼

卡卡上身

隊長18歲一出黎 歐聯已經入三球

屌咁訓唔訓好

mk呢啲先叫finishing

MK 單騎

福明明係賣捕位，摩佬你就用佢打翼，將佢控球、傳波、過人哩d缺點露哂出黎，真係好波

又硬爆得手

場場入波都係靠呢d

smalling 助攻

依啲咪質素囉

Mk屈機

WORLD CLASS MK

Mk!!!!

last man標波，有大禮收

都係要靠球員個人能力

對熱刺又係呢個位大大力抽埋去

Mk呢d真係 高質 爆得 傳得 係有時把握力差

新夏世三

MK仔

都係靠mk 仔

妹妹都彈下彈下

幾驚又救到

助攻埋

咁咪搞掂囉

成隊得MK叫做算係快個D
仲要唔係真係好撚快個類

咁既西波都有mk救主

其實好悲哀
又要靠個人技術

隊長全盛時期全面好多

柒足半場咁都有得入

伊巴!!!!!!!

隊長16歲已經屈撚左機

嘩

2:0

支持買星放落場自己踢
無視戰術

廢它

E巴

快到

真心想睇除左米希之外既人有呢個機會

Ibrahim

伊巴

呂痛

快d 屌多兩句

daddy 除左大巴之外, 進攻一路都無咩form, 都係球星足球

廢老！

咁快

E巴!!!!!!!!

幸福來得太突然

華西

依啲波明明係上季福仔做既野

rubbish old

今季無練過射波同傳中

華西 mk 朋友隊

華一招

話咁快 2:0

0:2

真係贏個人質素

又入

IBRA

咁突然

屌, 伊巴好撚勁

華西助攻

廢老又執一球

追到沙皮狗神射手未

終於識入EASY CHANCE 屌你老母

馬達 打翼位太慢啦 仲要e巴打前

點解李城廢左咁多

Mata急需個入波攞番態
再係咁愈想博表現愈急
遲早紅

邊個話ibra冇用

燈

依c執

Ibraaaaa

ibra又係成場柒下柒下咁
但係又無啦啦入到波

華西出下地波仲好啦。下下大腳落點都唔到位

繼續

456

做乜撚野...咁就兩粒

diu

入一球就散左

福仔可能都得既

依隊咩波黎 西到咁都有驚喜

贏波就好

11 good individuals >one good team

李城今季真係降班味濃

Mvp們一人一粒好嗎

頭40分鐘 瘋狂斬波係呃人
最後5分鐘先係戰術

依家lkk 神射

呢球救唔到又有d奇

ddg

李斯特城真係大撚鑊

明明 0 - 0 入更衣室, 忽然間比人咁樣捅兩刀

係上年突然勁左好多
今年先係本來既水準

嘩ddg

廢老唔玩高章正正常常射呢d波咪幾好

mk個球好似kdb首循環入我地個球

同上輪一樣 李城輸一球成隊散哂

仲諗住搵個POST J下MK入波
未搵到已經入第二球

福仔會回後

雲尼亞里個樣好慘

同首輪一樣

Ddg咁都接實

福仔應該會衰埋門個腳

接到實一實

接實

伊巴！！！

LUKAKU 4球呀尋晚

之前就成日攻極唔入

接實 😎

DDG接到實一實

再曬力搏歐聯應該降硬班

獌剩係識踢順景波
0-0. 1-1 D信心, 組織差好遠

李城會唔會降班

今季既李城
場場都係咁無啦啦自爆
上半季對我地果場仲好笑

佢下下都唔望就出，無咩威脅其實

大佬河今日好似有d 唔多妥咁

華一招出返地波勁d

希望贏兩球都換馬仔比佢證明下自己

咁多年都係咁架啦

真, 順境真係差好遠

伊巴腰力好到
想學都難

人地兩個高佬中堅出高波冇咩著數

防守無簡迪真係差好遠
前場今年好沉，特別係馬列斯

李城今季搞乜打回原形

話時話李城歐聯嗰邊點？出左局未？

希望唔好衰收尾啦
終於真係追近前四

之前先俾人鬧下下勁BAN地波

真華西迷

摩狗贏兩球仲會唔會放馬仔出來玩下

福仔應該會燙
冇mk咁大力中人都入

個反差太大
今季好多人都預佢地有頭十
比車仔買走個中堅就散哂咁濟

你唔知華一招個名點嚟咩

表現反而好好喎

無左簡迪+內部有問題

首名出線呀

5:3劇本

未
16強打西維爾

Mk and廢老
安心訓覺

其實果陣老虎蟹都要留簡迪

老豆唔會衰收尾

呀妹爆盡

首名出線16強
其實好明顯留力打歐聯

簡迪重要性

上季福仔依啲入左9成

阿狗 愛記

士氣真係好緊要

明明佢以前勁ban地波刷左好多助攻

廢老入多幾球

以前ban 膝頭

遲早精神分裂

西足半場 , 0 - 2

華迪完全隱形

阿妹呢下好撚好力

終於揾返d感覺

講起都把幾火
細孖

等睇-6李城同列斯聯一樣命運

李城真係

繼續屌

個陣好似係佢要求走
主力留個兩個m26 v9就打回原型
人地就幫車踢到風山水起

屌多幾粒

ON99咁樣就2:0 完全唔知睇左D乜

伊巴句野去左簡迪度
有簡迪有冠軍

整返場4,5,6先啦

得簡迪，得冠軍

摩佬有搶過 不過簡迪一早比車仔叫左

一傳地波 即入

有冇link
岩先睇睇下斷左

先後買左兩條差唔多款既黑人防中 文迪同而家呢個尼迪迪，好明顯差太遠

李城會唔會拎歐聯 降班

一週雙賽 伊巴又識返入波

我諗班友可能唔介意

如果對上兩場聯賽無柒到 而家分分已經升到第3

簡迪係車好似馬基尼尼返生咁

西咗40分鐘，最後5分鐘入兩粒

打442係多左好多空間比佢地突擊嘅
不過得右邊識攻要係好致命

深情對望

最多咪走佬

差幾班波

買左mu既兄弟
繼續頂住等我連中五口唔該

希望羸到呢場,但隊波都有仍然好多問題要解決

終於出返後少少既位, 無咁貼門

拎歐聯大把錢重執 , 降班有咩所謂

一定無可能 咁既攻力 點夠做

放福仔去左邊係邊個天才發現 同之前放未食屎嘅楊格有咩分別 斬又斬唔到，一係就交後

簡迪一截完再推上去仲分埋波個下好野

返生
家下死左咩

對面自爆架咋其實

-6足球never die

442玩突擊 但係得2個係速度快

無睇場波 今晚係442定4231

其實李城上年奪冠某程度係襯其他強隊新人接舊人未磨合得熟，
而冷手打個熱飛機

換走 rashford 換入 martial 啦

邊又係呀 呢排都柒下柒下咪又係今場先入

HEA碧神射果年個2號射手好多球都係靠佢

成隊波無突破 把握力差

3月開始直情係做比佢啦
支雞黑撚到

咁撚易咩

daddy 問v92 拎番本説明書la

廢老8 goal in last 7 PL game

講到踢fifa咁

半場唔換馬仔出黎摩狗自己躝

上半擇場初段成條中場消失

發小陣夢
西維爾應該輕鬆大炒

雖然入左2粒,但真係睇唔出有咩戰術可言
完全靠個人質素入波, 今季好多場其實都係咁
都係個句, 廢摩含撚死啦

加埋英超想做比佢

最慘係華dee 同馬列斯，依家應該好撚後悔冇學簡迪走

你叫某隊未拎過既情何以堪

如果舊年法國重用簡迪而唔係用妹妹，丙朗可能冇盃捧

上年隊隊都無態 踢得差
去到後期大家都做李城做王者

今場和波既話
我生吞100隻生蛋

馬仔換福仔

咁應該 個幾隊排包尾先岩數喎

作客球迷唱得好撚大聲

成個加強版既馬基利尼咁 搶完波帶上去反擊嗰下快到

半場西波入2粒，即係下半場會更西

下季 442 應該mk右邊 左馬仔 前廢老同基沙
9up

唔係mk個球 應該仲和緊
其實打反擊用mk 馬 仲好

依家個教練

迪甘斯揀人咁垃圾, gignac都仲用緊

80熱身
86 87 出場

馬列斯上季右腳一揚推左腳大位呢招今季比人封印左

會唔會又奇蹟贏冠軍嫁
但聯賽降班
如果真係咁既話會點 下年仲有無得打歐聯

感覺班友開始入局

有幾場黑返黎

而家成隊真係得mk快
都唔知摩佬諗乜鳩

簡迪唔係正選咩

就快比我曼超越埋

打主攻定反擊都mk啦 質素真係高

點解我地之前唔買簡迪

今場佢自由走WO 佢中路搵唔到食咪自己拉邊

其實今場左右兩邊都攻唔起
mk同華西夾仲好啦

上年其他隊咁柒, 阿仙奴都把握唔到

Ching sick bal

士氣波都要有實力基礎
就憑李城呢班腦殘跑狗你覺得贏到？

未必
mk個位個角度唔係太靚

無啦，柒又點只上兩場聯賽，向前望啦
利申：我都係咁諗

基沙會唔會走黎跟摩狗呀
必然正選但係教波唔掂
盞輸波

我實際好多

廢老後生五歲就得

下場對屈福特 都唔知會唔會又打和

但係打陣地戰時個問題仲好大,除左馬仔之外冇人識突破,個個企晒喺度

咁都可以揾位踩妹妹

實際 ?

用墨超神鋒都唔用lacazette

照計廢老咁慢 左中右3 個應該要快啦 馬仔又唔出 福仔仲細 馬達真係成日甩腳 好多波唔敢比佢 少左進攻套路

隊隊都總有幾場黑架啦

未開波前先話mk冇料到 而家又上返神枱

對啲中下遊都冇乜信心

軌曼痢鏝都差
基本上舊年得熱狗阿妓可以阻到李城
電叻咁都食唔到

應該隔一段時間就有啲細球會奪冠
以前嘅 暴力般，Leeds

成隊有邊個未比人屌過

有組織嘅入波，正隻手指數得晒 最深印象係馬達主場對李斯特城個球

災難級

MK要有位比佢突擊
之前對住啲大巴密麻麻佢無位爆
今場李城企前少少佢已經好多位爆好SHARP

9up黎講 個教頭好似唔再教下體 有機會黎

停完賽之後比sissoko搶左個位
4強sub in 決賽無出
係人都用佢唔用matuidi啦

屈福特呢期

熱狗都好似係下半季先起 嗰陣已經差好遠

Ddg都派過膠俾人屌

咁上下la
有個球員勁左10年, 晚年柒都比人叫死全家

下年我曼磨合完加埋雞巴文過黎就

最後明明追到但自爆, 仲要輸波打人

係喎，有無試過次級聯賽踢歐聯

下半場出馬仔啦 想睇馬仔入1球

直接買基沙搭施蒙尼啦

所以下季唔應該再咁重用 一星期2 場太癲

儲十幾年先夠錢，仲要排期抽籤先輪到上季李城

睇得多熱狗果啲波
你就會知曼聯啲進攻走位 ，意識係幾咁戇尻

拜利應該冇

下季基沙文黎到都係bench多

搭埋Saul啦

邊有可能

我要carrasco

不嬲都覺得唔應該要普巴回家

摩佬依家啲波係咁

咁要睇定有冇乜細隊最近俾大財團泵水

大家認撚住邊個害左曼聯

開名啦 呢d唔好忍

見大家贏兩球J成咁 睇來已經唔記得上兩季5-3果場波了

獌今季第一次出442 ?

叫施蒙尼教曼聯

Leeds有撚捧過盃
李城上1季真係值得攞
賴乜鬼黑哨

Daley Blind is warming up on pitch at half time. Looks set to come on. #mufc

對車仔嗰場 撩9人搞到車下半場爆seed

但嗰陣好似係同妓爭緊第二

睇頭5隊都知個分別係邊
人地好多overlap one two

最好的解決方法係好似以前費sir搵昆羅斯咁搵人番黎教進攻,但摩佬個自尊心咁勁都冇乜可能

如果老豆渣住兩粒都豬波
我自爆

首戰黎講, 馬仔真係好似救世者咁

開始泊大巴

要埋oblak打後備籠

收大佬河定屎波寧呢.....

屎波好似有下頂完波摸住條腰

前年b仔係blackkett
今年b仔係bailey

成隊馬體會拎過黎啦

1:0之前個角球

屎波又晒左馬仔個SUB位

格雷

阿盲

收史波就可以睇b仔拍rj

又見唔到馬仔thx 摩佬

small今場好穩wo mk果球都係佢頂出黎

我發覺細緊要夾b仔先打得起 我夾其他人打cb就好撚鳩

列斯拎最後一屆英甲(當時頂級聯賽)
曼買簡東拿 拎第一屆英超

Alex Hunter同馬仔一樣，debut 對利物浦

考牌盲

好快走架啦

馬仔好少後備入 睇死佢肯定爆炸加lin

佢

上年個個都係咁講 無人覺得佢地會拎到
加上足球呢樣野 唔係就咁睇牌面嫁嘛

盲入 ROJO出

係迪甘斯on9先會輸姐

90分鐘補時換馬仔出黎拖延時表示

盲佬

Rojo唔係傷啊

左路準備爆炸

點會換落河

換rojo

傷都唔換？

普巴踢防中淨係駁腳 踢攻中又妹 除左長傳分波仲有咩用

多數都似傷....

仆街了

搞咩換盲

E巴遲到比人BOO

英甲冠軍唔係盃 ?

好大派

左面放題準備

買左和了

等睇blind比gray屈速

又少個位換馬仔

為劇本埋下了伏筆

放心有我喺度 燒味開始

下一隊入球allin李城

[quote]我發覺細緊要夾b仔先打得起 我夾其他人打cb就好撚鳩[/quote

拜利真係好穩陣